驗孕棒 中左....

同男朋友4個月前曾經性行為

佢冇戴套 因為計準左m期應該係27 號開始 我地26 號卜

呢排個肚好似脹脹地

又驗到有野

去深圳落好唔好

好有罪惡感 定而家食粒事後丸先

唔敢俾屋企人知道.... 好收恥

善用起底功能

43仲有得生
無謂落啦

仆街 會唔會有性病.....

仆街 會唔會有性病.....

有龜頭但懷孕

你個龜頭可以生仔?

低質假膠
Block

男人係冇m到架

share ac

男性朋友ac

認真post

是咪on9事後丸唔係咁用架

認真到覺得用事後藥可以解決問題

43歲仲要係男人 大左肚乜都賺曬

落仔你知唔知死咗會落地獄

我相信全世界醫學專家都好對你好有興趣

你中左再食事後無用架
事後係做完72小時要食

所以話為左女朋友點都要戴套

男人射一次可以落幾多次地獄

男人老狗肥就肥啦，大肚

4個月前曾經性行為而家先食粒事後丸???
假膠?

正 可以做雞賺錢 無限中出都唔會再有

唔係搞完之後食咩

但冇計....今年21 養唔起

咁可以點

射出嚟嗰啲，其實係上天畀嗰啲精子嘅考驗嚟，唔關打飛機嗰個人事

乜撚野4個月前呀
唔係女人唔好扮啦屌你

Btw點返深圳

咩... 4 個月前卜

而家見肚脹

我想破處 可唔可以比我試下

去家計會落撚咗佢啦

我有貞操

驚走漏風聲

最重要嘅係

你竟然連最基本嘅避孕知識都冇

4個月點撚樣落

答下點去深圳?
btw 假膠，拉

唔好令一條生命失去

算吧啦 你上到深圳都先算

假膠post都上到熱門 連登wo

大陸已經開關

男人無得生㗎
你下次唔好食咁飽啦

I mean 見肚先

唔好俾呢D上熱門 Block

放下屠刀立地成佛

未出生都叫生命咩

你收皮啦屌你老母

43歲會唔會係中風咋

事後丸？

諗定改咩名，差唔多啦

落撚左佢啦屌你老母 生出嚟害佢一世

上面巴絲話要72 小時後用 我可以點

始終是生命

未落得住

4個月前扑依加先食事後有撚用咩
扮乜嘢呀扮

睇精神科

首先入境要24內嘅核酸檢測，重要隔離14日，不如喺香港落…
btw 假膠，拉

雖然未出生，但係都係一條生命，我個幾星期前失去我女兒，所以可以感受得到
如果你係認真唔係膠post，希望你真係諗清楚先決定
如果真係需要幫忙想辦法，可以tg我
@Missiyee

4個月咁大都有得落？

點樣未落得住 過關等隔離14日牙？

Tg @Missuyee 呢個先啱

男人飲少啲啤酒個肚就唔漲架啦

拉

用支驗孕棒轉下珠先

btw 同你share 嘅男性朋友已經知你有咗，重驚走漏風聲？
同男朋友一齊去家計會啦，定係男性朋友㗎？
btw 假膠，拉

有心 自己再拆

老老實實私家醫生對自己嘅身體好啲。但無錢就家計會啦。唔好上深圳攞自己嘅身體較飛。第日三十歲你想生時生唔出仲煩，仲要同老公解釋你落過仔。

大家幫幫樓主啦！

我幫你埋單

dllm

你鍾意啦

起底勿回，每個post嘅topic唔連貫冇下文，一係pr 一係attention seeking whore

唔想屋企人知

樓主出名係假膠黎，莫認真
btw: 巴打加油，要好好支持落去

4個月冇黎m而家先知

落 唔好理班道德勒索既人
對個bb黎講 出世仲慘

Take Care Bro

唔落就真係落地獄啦 帶條生命黎人世痛苦一世

利申信基督教

相傳3個月前無靈魂

去深圳隔離十四日，你屋企就唔知？
同男朋友一齊去家計會啦，定係男性朋友㗎？
btw 假膠，拉

ON9
BLOCK AND 拉

生啦，係一個生命，請你好好珍惜

要為自己做過嘅行為負責 安全期都唔係100%安全 始終都係生命 唔好亂殺人

叫你男友大大力打你幾拳咪得囉
順便打醒你唔好成日FF

唔係4個月後囉 morning after pill 啊 第二朝要食架啦

善用起底不推文，又男又女

參見pinned comment

精子係細胞 國際計法未結合成胚胎唔算生命 如果唔係每日新陳代謝死咁多細胞 人人都希特拉啦

起底 > 假膠 > 上一頁

Block咗

人哋意思係4個月已經遲咗 你仲話見肚先 係咪on9架?

去家計會啦，你去深圳要隔離

屌屎眼生性病母感安慰

男人老狗中出無限次都得啦
肚脹係咪便秘咋

唔好推呢啲膠post好冇？
DLLM

屌你老母假膠食撚屎

有冇手足系zoom出到pool

我有精液